((

好撚唔舒服 生理嚴重影響生理 唔識面對
唔知做乜嘢

心理我做乜9

嗯